女POPO最新主打曲

愈揼愈傷心 明明無餘地再過問

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？